[黃到金]616牛肉火鍋專門店 出示醫護人員工作證 中午套餐免費

2020-02-03
【免費】醫護訴求，合情合理！2月3日起，一連5日，凡出示醫護人員工作證；晚市可享有全單 6 折優惠。中午套餐免費。提供午市嘅分店包括 天后、大圍、尖沙咀、黃埔、銅鑼灣！

#罷工救港非為己 #齊上齊落 #全面封關 #刻不容緩 #盡做

免費好癲

好屈機

支持!
大家記住要幫黃店啊

本身都長期排到仆街

616高質黃店

高汁

Mbbs學生證都可以？

呢間好撚好食

元朗嗰間成日唔開

其實2月3號旺角安東奶奶雞都係，有一個dinner set醫護人員免費，但我都係叫咗個要比錢同貴啲既set諗住大力支持，但之後佢地話琴日所有營業額會捐出各大機構黃到金

食過, 貴又唔係話好食

上次去食見到陳淑莊

一碟肉得八塊收百幾，
唔扮黃就收得皮啦

大多所講黃餐廳都喺扮

屌你，一碟$68/$48。你on9都做下功課先

好似你先係未食過

比埋menu你睇啦，垃圾打手

好多藍絲醫護會嚟食

唔關黃藍事，係良知

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出